雲加= 牙JOE

失去了才知好

請證明? 話你戇鳩驚你嬲

連登仔=楊康

撻左句野完全冇內容營養然後用錯offtopic🤦🏼‍♀️

哥狗=連狗
兩個都係屎忽鬼